我覺得會有人去撐警集會搞事，嫁禍示威者

如果撐警集會有人死傷
將會對我哋形勢好不利

比錢搞藍絲好容易

收到喇ching